拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

此貼為證

選舉師

當選師

咁你都係貼啦

唔貼師

all in

犧牲師

唔貼定狗咁正

點解唔掉轉

牙定

印仔食早餐未

拜登師

斷食緊

拜登俾麵神登緊
乾硬

此貼為證師

要轉女了

掉轉好啲
侵當選既話 唔貼定延

玩咁大？

是

轉貼定廷

侵侵當選呢

咁貼邊個？

貼燃硬師

氣炸鍋

g持

點解

貼長定plz

減磅

加油

撐登了

日日都要貼定延

玩咁大

定狗師

等睇反口

連燈師

姣婆守唔到寡師

lm支持

加油加油

慶祝師

反口師

拜登當選我唔J沙沙改J定延一個月

米色拉

一燈大師

圖已cap

吹水師

牙隱都唔貼得

喇，印度仔，呢舖我就撐你嘞

定延師

轉貼彩

彩瑛仲樣衰

玩到咁大師

走數師

唔好貼彩瑛呀屌

想轉女就講啦

明登師

樓主又燈

我想睇定延喎

唔貼定延貼第二隻KPOP雞

好大犧牲

俞師

我寧願支持定仔

如果侵win
我唔反印同牙定了

氣炸

有得貼好貼

選完都仲有排可以貼嘅

之後你準備退出連登都得

回不去了

可唔可以trump當選佢任內你都唔好貼

Dllm印狗

唔可以

拜登當選嘅話可摸耳一個月唔氣炸

你唔氣炸就話姐

支持

你唔貼就無存在感

宜家都好少氣炸了

戒丁師

印仔

突然想拜登贏

之後係貼椎名空

以為調轉

好感動

貼彩蚊

仆街啦，又要忍受印仔多4年

連登分化師

Trump當選你可唔可以只po長定中定馬尾定
唔好再po TB定黑定？

唔食氣炸得唔得

印仔，我支持你

拜登當選的話，我俾印仔屌屎忽

Cls

我想日日睇定延

我信面面

Lm

po金定

印仔只可以屌我

第一次咁想睇定延圖
樓主好波

ok

追得印仔post多 覺得定都幾正

我想你貼定仔

不嬲都好正的
Btw到底有幾多個慘過印度系列

太好了 唔洗再睇gay圖

好事嚟

有時唔記得正版係慘過返 定慘過番

少好多垃圾post

支持印仔

可惜你要繼續貼了

我係舊登係用「返」
轉過黎個陣打錯咗先變「番」

不如你話拜登當選，佢任期內我唔再用

返印度啦

尊重拉

你咪又係一樣會貼另一個

依家侵侵喺剩餘戰場州都穩贏，樓主可以諗定邊個負責派彩喇，成棚巴打等住收錢㗎

你回錯post?

係就好阿，唔洗見到啲柒頭心情都好啲

唔係既話仲好

搞到想拜登贏

睇死樓豬條垃圾改貼彩瑛圖

死喇印狗，唔樂觀呀

信拜登
唔驚

含淚睇多4年定延

係四年冇定仔睇

我想睇定延呀

呢個post係唯一喜訊

唉...

侵當選 你貼我入嚟睇

LM

大家可能得返幾個月定延睇

你之前夠話唔開po啦
姣婆守唔到寡

我晚晚睇

挽留

而家可以晚晚睇

拜登如果做8年，係唔係之後都唔洗貼

正啊 記得找數 以後唔好貼

可能中途死咗
又可以貼

中途定延死左

我會搵到啲僅次於定延既女

貼彩慘過貼定

記得找數

Mola mola

啦...印仔!

今舖我撐你啦!

四年冇得睇

開個新ac咪得，踢爆左添

彩都很正的

嚟緊四年冇得unlike定仔post

咁我就貼牙閪既醜態俾人睇

唔好為咗同葡狗鬥氣搞寸娛台個Party拉

原來係你，搞到拜登贏咗

只有美，沒有醜

阿閪很醜

牙閪很閪

定都有腳丁下

咪丁我定

I will miss 定仔

我可以丁

當選左啦
由今日開始呀

推

lm

今朝咪係又貼

走數

UP ‎

趁未上任Po埋呢十日

得番幾日
記住自己講過咩

hi

。

hello

口已反

推
樓主走數

兌現承諾
咪撚再貼

Pish

仲係借D意PO緊定延...

推上熱門

已經唔可以再貼定延

樓豬有冇後悔開錯post

印狗師

You are fake news

印狗爛賓周口臭便秘氣炸骨灰

10連推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10